====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les communes entourant cette zone urbanisée et qui , sans être touchées par les projets actuels , n ' en sont pas moins sous son influence directe et plus particulièrement celle de ses équipements , ne doivent pas pour autant perdre leur caractère rural , complémentaire de cette future vie urbaine intense .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

